哈蘇撚入

有無巴打買/用過呢隻增光? 想換落部CM到
原裝唔諗了

PISH

係咪個個都咁好彩/有錢 有塊原裝增光呀....

菲林機討論 10

呢塊光過原廠一般對焦屏，不過無超光咁光. 呢個價算抵用

謝
有無d 一千內既超光可以介紹下?

買最光果塊 42217 42219

屌